

{\centering \section*{Lời nói đầu}}

Trong kì 2024.1 của Đại học Bách khoa Hà Nội,
em mong muốn tham gia thực tập để học hỏi thêm kiến thức
và vận dụng các kiến thức đã được học
vào các dự án thực tế của công ty, doanh nghiệp.
Vì vậy, em đã chủ động
gửi CV phỏng vấn và xin thực tập ở
\textit{Công ty TNHH FPT IS}.

Em xin chân thành cảm ơn
thầy \textit{Đoàn Duy Trung} và thầy \textit{Ngô Quốc Hoàn}
đã nhiệt tình dành thời gian trả lời
các câu hỏi thắc mắc của em trong quá trình thực tập.
Em xin cảm ơn các thầy cô \textit{Khoa Toán Tin} đã hướng dẫn,
giảng dạy giúp em tiếp thu kiến thức
và rèn luyện những kỹ năng quý báu
để em có thể hoàn thành tốt nhất báo cáo này
và phục vụ cho công việc sau này.

Đồng thời, em xin gửi lời cảm ơn đến anh \textit{Nguyễn Hải Đăng}
đã tận tình hướng dẫn, chia sẻ kiến thức chuyên môn và logic nghiệp vụ.
Sự chỉ dẫn của anh không chỉ giúp em cải thiện kỹ năng chuyên môn
mà còn mang lại nhiều bài học quý giá
về thái độ làm việc và cách giải quyết vấn đề thực tế.

\vspace{0.5cm} \emph{Em xin chân thành cảm ơn!}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

{\centering \section*{Tóm tắt nội dung đồ án}}

Các chương trong báo cáo được trình bày theo thứ tự sau:

\vspace{0.5cm}

\begin{itemize}
\item
Giới thiệu về công ty

Báo cáo này bắt đầu với phần
giới thiệu về công ty,
bao gồm:
lịch sử hình thành,
sứ mệnh,
slogan,
linh vật biểu tượng,
giá trị cốt lõi,
các sản phẩm nổi bật, \dots

\item
Dự án bài đánh giá kỹ năng Backend ban đầu

Chương này đề cập đến
các kiến thức và kỹ năng
có liên quan và áp dụng cho dự án thực tế.
Đặc biệt là ứng dụng mật mã TOTP xác thực đa yếu tố cho hệ thống.

\item
Dự án DNS Sinkhole Demo

Chương này đề cập đến
các kiến thức về DNS
và kiến thức về DNS Sinkhole.
Từ đó,
áp dụng cho việc chặn quảng cáo,
chặn tên miền không mong muốn,
chặn tên miền độc hại.

\item
Dự án Kong API Gateway

Chương này đề cập đến
các kiến thức về API Gateway
và kiến thức về Kong API Gateway.
Từ đó,
sử dụng Kong
xây dựng
API Gateway
cho
hệ thống microservices.

\item
Dự án thực tế PXDR

Chương cuối cùng này đề cập đến
dự án thực tế
mà em được tham gia thực tập.
Một số công việc nổi bật
em đã học tập, tìm hiểu
và tham gia phát triển
trong dự án.

\end{itemize}

\begin{flushright}
\begin{tabular}{c}
Hà Nội, \today \\
Sinh viên thực hiện \\
\textit{(Ký và ghi rõ họ tên)} \\
Nghĩa \\
Vũ Văn Nghĩa
\end{tabular}
\end{flushright}