

\newpage
{\centering \section*{Kết luận}}
\addcontentsline{toc}{section}{Kết luận}

Trong quá trình thực tập tại
\textit{Công ty TNHH FPT IS},
em thấy mình học được rất nhiều kiến thức
về chuyên ngành Toán Tin.
Các kiến thức được đề cập trong phạm vi nội dung của bài báo cáo này:

\begin{itemize}

    \item Ứng dụng mật mã TOTP xác thực đa yếu tố cho hệ thống.
    \item Ứng dụng mạng máy tính DNS Sinkhole xây dựng máy chủ DNS chặn quảng cáo cấp mạng.
    \item Sử dụng mã nguồn mở Kong để xây API Gateway cho hệ thống microservices.
\end{itemize}

Trong quá trình thực tập,
em
không chỉ học tập tìm hiểu được kiến thức chuyên môn,
kiến thức nghiệp vụ bài toán,
mà
còn được làm quen với môi trường và văn hóa công ty
cùng với các đồng nghiệp.
Từ đó, em có được
kỹ năng
làm việc nhóm hiệu quả,
kỹ năng
quản lý thời gian, \dots
để
em
hiểu rõ được lộ trình
thăng tiến trong công việc.
Điều này giúp em hoạch định
được những mục tiêu của bản thân
từ đó nắm bắt những cơ hội để tiến xa hơn nữa.

Bài báo cáo này là kết quả học tập và nghiên cứu tìm hiểu trong quá trình
em thực tập tại
\textit{Công ty TNHH FPT IS}
trong suốt một thời gian dài.
Dù đã rất cố gắng,
tuy nhiên
trong quá trình hoàn thành bài báo cáo này
do hiểu biết và thời gian của em còn nhiều hạn chế
nên bản báo cáo không thể tránh khỏi những thiếu sót và cần bổ sung.
Em kính mong sẽ nhận được sự góp ý chân thành
từ các thầy cô và mọi người
để có thể hoàn thiện
bài báo cáo một cách tốt nhất,
cũng như hoàn thiện kiến thức của mình hơn nữa.

\vspace{0.5cm} \emph{Em xin chân thành cảm ơn!}